[新手求教] 儲咗少少錢 想買下股票

手頭上有廿萬
想大約有5%回報
係咪買藍籌股最好
除咗想收息
仲想隻股未來係會持續升值
有冇邊隻推介

去做定期算啦

聽日all in熊

利物浦冠軍仲有1.65

又増值又收息 邊有咁好嘅野

大家一齊搵錢姐 又唔係賺你錢

回報唔係必然
你不如講埋呢20萬你接受到冇幾多

人民幣定期？

想要低風險

港幣 美金都2,3 厘
做咩要take risk買股票搏5厘

2800

不過依家高位

唔識啊 咁只係收息有邊隻推介

股票A，18年10蚊，年息5%，19年8蚊，年息6%，20年，年息7%。。。。。十年後自已諗，2O年後牛3上返20蚊。。。完

求低風險 接受到輸10-20%

股市係零和遊戲黎架
升緊你買左個盤 咁我點入貨
跌緊你唔接我火棒 咁我點止賺

2800 要睇返恆指表現係點 我覺得再低少少可以少注

定期算啦

睇下先 係咪買多幾隻可以減低風險？

真心

你買住2800 feel下個市場先

但話俾你知依家係高位

可以跌d先買

係 呢幾日升得太急

應該會回番少少

炒期指